韓國野食真係狗也不屌 完全唔明點解女人咁鐘意

逼我陪佢食，真係M記仲好食

Agger

Agree*

公仔麵午餐肉

攪笑在泡菜仲以為自己野好好味，搵人全世界周圍開檔賣韓菜

哪來的自信，半賣半送十年都唔食一次當然多人排啦

高麗, 以前古代係苦寒之地. 用黎流放 個d 野食都係preserved food. 未濃. 少少餸配大量白飽就去勞動. 致癌物質多. 依家竟然受人追捧. 部隊鍋真係自殺良品

部隊鍋D野根撚本就係打仗時嘅配給品，撈埋一兜都叫好食

畀錢食致癌物

韓國野獨沽一味
永遠都係同一個調味
就係果隻紅色泡菜醬

垃圾食物，食親都肚痛

有D係好味,, 但調味太單調

得kimbap好食

明明以前窮到無嘢食
依家吹到美食之國

人蔘雞湯都ok既

拌飯同紫菜飯卷都幾好食

冷麵幾好食

泡狗仲要無恥到吹奏泡菜抗癌添

應該話韓國新式嘢係好垃圾 舊嗰d例如韓式炒粉絲 牛骨湯 d雜錦生牛肉拌飯就真係好好食 只係依家太多傻鳩吹捧d垃圾炸雞 嗰類嘢

韓國難民食泡菜部長鍋豉油醃生蟲蟹
王室先有得食人蔘雞呢啲正常嘢

全部最cheap既野撈埋一碟就當上菜

橋村炸雞真係好好食

泡菜仔d野真係仲垃圾過去印度食咖哩

印度咖哩博大精深非泡菜可比

竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉竉

海鮮蔥餅
平壤冷麵
魚膾
石頭鍋飯
牛筋湯

大部份嘢食都係唔係泡菜味就麻油味

我都唔鍾意，但係韓燒又ok喎，有冇人一樣

釜山豬肉湯飯 濟州燒黑毛豬

菜包肉
豬腳
煲雞

我覺得舊式野食不知幾撚好味
child登仔未食過就淨係識盲反部隊鍋

泡菜直頭健康食品好撚啱食

又盲反

魚糕好食

我係絲，我都唔鍾意食韓國野，無論係炸雞定係泡菜定部隊窩都覺得麻麻地，得韓式豬肉隻叫ok，但唔會追棒
日本野好味得多

又唔係全部都垃圾既
韓牛 人蔘雞湯 石頭鍋飯 黑毛豬呢d好撚正
係個堆比新假期吹奏既咩部隊鍋 芝士xxxx 炸雞先垃圾

利申 勁唔鐘意食泡菜

你講一兩樣野食就話韓國野食狗也不屌
當然我唔否認部隊鍋個啲係cheap野
不過韓國不知幾多野好食
醬油蟹 韓燒 炸雞 烤熳魚 人蔘雞 仲有好多
驚你無錢食咋7頭
同條女食老麥啦

因為你食唔出名/ cheap 野
情況同你係香港食大家樂一樣

你腸胃炎？

我同意你既講法
但你加句驚你無錢食咋柒頭真係好肉酸
食野都比你講到有階級之分咁

石鍋飯,麻藥飯卷,雪濃湯 ,炒辣雞,豆腐鍋個d都好食喎

係部隊鍋好難食 仲有咩血腸個d都好難食

次次鬧親都講部隊鍋
而家都唔興啦屌

血腸食一啖成袋掉撚左
明明做法同台灣果隻豬血糕差唔多
點解可以咁難食

無位揾野入 係咁
盲反到傻

韓燒咪普通燒烤咁 都係睇食材 有咩特別
炸雞全世界大部份國家都有啦 外國果啲仲出名啦
一講熳魚正常人都係諗日本先啊
人蔘雞湯中國都有啦 唔算特色

部隊鍋點解可以賣咁撚貴
明明同我平時自己一個食果陣鳩煮嘅嘢差唔多

當然有 有價錢既地方就有階級之分
如果唔係點解有人要餐餐捱麵包 有啲人大魚大肉

都係既
但 韓國野好貴咩？
月中先去完 餐餐食好野先用左兩萬左右
洗得幾多錢姐

做法都唔撚同
如果唔係都唔會分日本燒肉同韓燒
KFC 同 goobne chicken 啦

你到底食過未？
未食過就建議你試左先再講
韓國果隻鰻魚同日本係唔同
炸雞更加唔洗講
韓國的確好出色 皮脆肉嫩

20k對你可能散紙 好主觀
李嘉誠都覺得啲樓千幾萬好平架喎

其實日式燒肉同韓燒有咩分別？
覺得牛角果啲正好多

其實日燒係韓燒演變出黎

二奶

我覺得係調味方面

多幾條生菜包住個五花腩就話韓式
炸雞果啲又係 炸完撈撈漿又話韓式
真係垃撚圾 所以啲人咪笑你地韓狗 煮完啲垃圾加二塊泡菜就話韓式
將啲公仔麵 餐肉 腸仔放埋一齊同泡菜煮 美化呢舊垃圾做「韓式部隊鍋」
真係啲冇咩腦啲人先會做啲自我陶醉 或者你地本身覺得食屎同食靚野都係一樣味啦

除左部隊鍋你有無第個例子？
公認既垃圾食物你針住黎講把柒咩
生菜包撚住啲野係韓國好撚普遍
豬手，燒肉，烤鰻魚都會有
炸雞唔係炸撚完就撈漿
你有個咁既觀念可能你食開kfc啦
無知唔係問題你咪衝出黎柒先得嫁

乜都隊曬落去
咪部隊鍋囉

係你地啲韓狗平時食開平野多 一講炸雞就同kfc比 覺得好食過kfc就要日日吹奏
你咪話韓式食物特別lor 反正都係你地自己圍內欣賞
諗下點解平時咁多人反韓啦
講下你地啲韓式口味唔好又要沖出來吠
全撚部野整到紅當噹咁一種味就當整完

傳統韓國菜先難食
依家新式果d實質香口美式野
好難會難食

好撚想知幾時有人日日吹奏
日日有人開post屌就有
我又無講過韓國野全部好撚好食
你唔好咁以偏概全啦
只係每個國家既野食都有好有唔好
無必要因為某幾款戇鳩菜式就話全部野食都係垃圾
德國生豬肉三文治夠唔撚好食啦唔通又可以話德國菜狗都唔屌

agger 試過間話係幾十年老店
哇屌食落個味怪撚到

咁sorry lor
差唔多大部份啲韓國菜都係垃圾 唔小心當左全部韓國菜係垃圾

Btw邊有以偏概全 我講每樣幾乎係跟條友講果啲
咩醬油蟹我係未試過 所以咪冇講

韓仔嘢無咩點食過 賣相都唔係特別吸引
但係韓國啲即食麵真係好撚正

完全唔撚明韓國野有咩好食，食有泡菜個啲韓國菜好似食緊屎咁

利申：冇食過屎

冇話特別好食或者唔好食，但係韓國菜一定唔會好似啲人講到咁博大精深，唔試下會死咁

咁又冇得好講，呢個係情意結。韓戰果陣冇食物冇物資，美國佬運糧食救韓仔，運既就係午餐肉。所以響韓仔最絕境的時候，午餐肉可以話係佢哋最重要既食物。今時今日韓國人新年送禮，講體面仲係送午餐肉套裝禮盒架。

手持午餐肉有西屌既日子終於到啦

陪女友去親韓國啲餐廳
一見到白菜 泡菜 唔知乜豆 蘿蔔 黃瓜已經唔開胃 慘撚過文化革命食樹皮咁

啲韓式炒xx 全部味都一樣既，啲味又濃，似足啲大陸米線咁，將啲過期/唔新鮮既野 重味腌佢

炸雞係幾好味，但好味既炸雞周圍都有，我又唔太覺得好特別

最撚戇鳩食個公仔麵，啲膠味定唔知防腐劑味好重，神奇在條女話好味過香港果啲 究竟係佢個腦有問題，定個味覺有問題

韓國野 煮牛肉調味係有一手 佢落麻油落得好重手下
但又幾好食
炸雞調味同炸漿質感係幾特別

但柒在搬黎香港就變到好撚垃圾
味道唔得，價錢勁高，樣樣都係同一隻辣醬調味
再唔係就用d無味芝士蓋住d雪肉味

我響尖沙咀食韓國野食飽，我諗400啦至少
但就係食d 頭頭尾尾炸雞 （$248）爛鬼豬肋骨（一條五兜野，通常6條一碟 $300） 無味芝士蛋卷（$138）

韓國公仔麵 真係有一兩隻牌子好食
但公仔麵點解要出去食先最難明

講到啲野好貴咁

仲講醬油蟹

講人話啦dllm

次次講親韓國嘢食都淨係識講部隊鍋同泡菜以為踩鳩泡菜好威 其實係比人睇到自己幾無知

香港人智傷差唔多喇

女人狗乜不如

平壤冷麵?

你想寫寵？

我係絲都唔鍾意食泡狗野
好似食垃圾咁

聽你咁講澳洲應該收皮

啲女仲衰過狗

其實講親韓國野食垃圾十成十都係講部隊鍋 咁其實佢有其他野食嘅

文字大師

韓燒咪又係蒙古烤肉演變出嚟

Outdark?
個人覺得佢啲炸雞好好食

見到醬油蟹即負皮

聽講話有蟲

曲線曬有女

又呃我正評

從來未食過個狗屎垃圾鍋

會食屎既生物，竟然敢去生食

部隊鍋、生啪魷魚好好食

真 全撚部都係垃圾

炸醬撈麵都幾好食既

完美演譯盲人摸象
以為飲食淨係得部隊鍋同泡菜
以為音樂淨係得KPOP偶像
以為韓劇淨係得來自星星的你

連基本認識都無 衝出嚟大大聲屌哂成個文化
無知唔緊要 低調啲 低調啲

是油蟹

韓國舖大部份都係女性客

無啦啦屌人老母 唔怪得無腦到以為蘋果會搞死自己

黎緊同女友去韓國
玩撚完

其實好多野都好食，只係香港會用啲劣質食材再賣到貴一貴，部隊鍋我個人覺得唔差，但只值車仔麵既價

人參雞係咪少數正常嘅韓食

咁咪有借口煮垃圾比你食囉

我就話係你自己鍾意韓國文化
盲目追捧韓國飲食就真
你試下舉幾樣上得大檯既野食出黎大家討論下
我真係諗唔到喎
同埋市面上韓國野就真係得部隊鍋同泡菜xxx 最多加埋炸雞
又唔係個個都係美食家 廚師 唔好食既野仲同你深入研究？

而家討論緊既係點解女人一窩蜂去食韓國野
見到套劇食炸雞就去食 見到邊個韓星代言又走去追
完全唔理好冇食依個現象

好食既野同鍾唔鍾意佢國家既文化根本應該分開
例子：印度野好好食 我唔會因為印度人污糟而話佢既菜式唔好食
同樣既例子：中菜 中東菜 越菜

我地又唔會因為了唔了解當地既文化而決定果個國家既菜式好冇食/去唔去食
例子：法國菜 我諗好多人都唔會話好了解法國文化
但法國菜應該冇乜人話難食掛？
同樣既例子：意大利菜 日本菜

咁你講下韓國有咩平民食物唔係溝埋一堆、加辣、加芝士、醃製我真係孤陋寡聞願聞其詳

炸雞好食過kfc

人蔘雞其實都鮮甜。。。。。

其他諗唔到了。。。。。。。

炸雞比較鍾意唐揚多啲

泡狗食物真係比狗食

好鐘意食韓國公仔麵
彈牙過其他地方既公仔麵好多
不服來辯

唔好食咁多
要彈牙食鳥冬好過

唐揚好食呀，

但去日本太多好嘢食，比較少食炸雞

而去韓國。。。。食炸雞吧啦

true 嗰陣8歲去已經覺得啲嘢食好撚難食 啲紫菜同壽司真係狗也不屌

啱啱去完韓國 唔係我想像中咁冇啖好食喎
食過最正係陳玉華一隻雞
仲有辣炒豬肉 菜包肉果啲都唔錯

咖喱好野黎架，如果真係唔掂就會英國佬都鍾意然後傳埋黎香港，日本仔都拎黎玩。

除左泡菜係獨特之外，其他野都係左抄下日本右抄下中華八大菜，部隊POT就係泡菜加一堆垃雜野，毫無可取之處，我打返邊爐算啦。

我見啲韓國人係用樽裝水煮麵，唔係用自來水煮，其實有冇分別

撐你啊樓主
星鳩條女啦
死八婆叫我韓國垃圾

印度都唔係得咖哩
幾個大族，唔同文化

炸醬麵幾好食

炸雞幾好 人蔘雞唔錯
仲有無？
我諗唔到了
韓燒？ 真係韓國獨有？
上面講烤鰻魚 真係韓國？
醬油蟹可能可以一戰 但我未食過隻好既 次次都好梅

有分別, 豬血膏入面係糯米, 血腸入面係豬雜嚟架

垃圾韓國食物，咩炸雞 又話點又話有代言，屌個價錢又貴，食落去仲難食過M記d炸雞

何止野食
成個文化都係左抄右抄
不倫不類

你都戇鳩
人地都話要食個文化，唔係食個味道

韓國本身係一個窮到燶嘅國家，所以正宗「韓國菜」又寒酸種類又少。來來去去都係果幾樣料、果幾種味，上面加果幾種蔬菜絲一D變化都冇。

最出名既泡菜係以前啲人種太多菜食唔曬唔想嘥，又冇錢食肉，咪一鳩過掟落個缸到加一大堆醬醃撚晒佢囉。

你食就係食呢啲感覺

其實印度就係得咖喱，不過其實又印度人無咖喱呢個概念，同泡菜唔同既係泡菜係好單一，但咖喱本身係多變，理論上無限個變化，可配唔同既肉啊豆啊雜菜啊，有汁既，乾身既，燒烤既，配糧有印度米同各式煎焗炸麵粉餅，其本上印度菜就係咁。

比較少人食既就係印度甜品，因為真係唔好食，試都唔駛試，抱括有一舊糖浸既麵粉咁既甜糕，糖水浸乳酪固體。

味道真係好個人化
有啲其實係ok嘅
e.g. kimbap，kimchi，水冷麵，炸雞，石鍋拌飯
整得好食就好食 唔好食就好普通😂
重點係用料唔係咩貴嘢

辣海鮮豆腐湯 撈飯食好正 我可以食兩碗飯

其他麻麻

之前去韓國得個牛肉湯同人參雞定咩叫做好食
其他野唔係煎就炸
乜都加d芝士咁
勁撚重口味勁撚熱氣

咁多ON9仔,炸雞係撚韓國野,乜柒加個醬都韓國野,我當太陽油搽係咪變韓國人?

韓國有文化真係搞撚笑
去中國化都唔夠一百年

收皮啦韓狗

韓國呢d垃圾地方出到咩美食

食韓國嘢就要接受, 佢地真係餐餐都食泡菜, 之後先其他小菜(麻油菠菜、芽菜、醬燒薯仔、黑豆、滷蛋), 可能佢地平時整定呢啲小菜, 煲個飯, 煎條魚就當一餐架喇。好似我去食炸豬扒配水冷麵, 都有泡菜, 因為個作用就好似醃黃瓜咁消滯。佢地啲湯, 通常會用銀魚仔同昆布做底, 之後再落肉類蔬菜同醬。同埋煮嘢好鍾意落麻油, 粟米糖漿。咁本身人地食嘅嘢係咁, 自然輸出去都係咁, 另外因為歷史關係, 有好多外來飲食文化, 例如芝士、炸嘢咁樣囉(部隊鍋就係美軍物資, 大家都知架啦), 後生仔女係鍾意食香口嘢架啦, 同埋韓國人考唔到入公務員同三大公司, 就係開炸雞舖, 因為門檻唔高嘛。而且嚴格嚟講, 辣椒都係哥倫布發現新大陸嗰陣美洲傳去歐洲, 再傳入嚟亞洲tim, 但鍾意食辣已經成為人地文化之一喇嘛

KPOP咪即係韓國音樂囉 on9仔

中立講句，除左部隊鍋同甜的炸雞外，其他嘢都叫放得入口

本身韓狗野就係超低質
音樂得啖笑，野食得啖笑，潮流更加得啖笑

m記垃圾都有人吹奏

泡狗就收皮啦
韓國成個國家冇文化、全部都係垃圾 韓國菜就梗係狗屎，成個東亞食物最差一定係泡菜國
仲衰過支那
韓國戲有d都好睇，劇就真係全部女人av黎
奶韓仲要扮哂有水平咁低調d唔好衝出黎柒

我都知好唔健康但果種滿足感係得公仔麵先俾到我

呢條女個樣好撚雞feel 淫底

一次都無食過 覺得好cheap
俾舊幾兩舊水去食碗拉麵/加多d食放題好過啦

水冷麵 試過冇下次

紫菜卷好正喎

Sorry無預到你咁有水平
之於文化 之於國際視野 可能我認識唔夠你深
介唔介意闡述吓你“成個國家冇文化“嘅概念
同埋梳理一下“劇就真係全部女人av黎“嘅邏輯進路
想知你點推出嚟 尤其“全部“呢個用字

韓國野真係全撚部垃圾

食過好食嘅都可以 部隊鍋果啲不如我返屋企整畀你食

唔講d咩部隊鍋 其他野真係咁差咩

韓式炒粉絲 豬骨 海鮮薄撐 紫菜卷 好多都唔差啦
果d甜甜地又辣既炸雞都好好食

乜食材出嚟都係果隻味
呢個真係好勁

泡菜好撚難食

人蔘雞湯好撚好食
仲有個啲大醬清國醬都係

唔啱口味就狗也不屌？

呢個世界乜都講包裝
話人垃圾不如欣賞下人點解可以將呢堆垃圾文化包裝到吸引到人
當然你可以話港女蠢豬傻閪先食
但人地就係包裝到吸引到呢班傻閪同你呢d陪傻閪既on9

鄺仔？

之前食安東奶奶雞 仲衰L過dog food

你講既嘢全部食過晒
無話食到好high end，但首爾由幾十一餐食到千幾二千一餐，都係唔撚入流
係啲西式甜品叫做得幾有心機

你老味個醬油蟹真係摟屌
女同事帶過食一次之後永不食用
哇 又腥又臭 口感仲要似啫哩
你老味咁樣收我收幾草野
我屌你老母呀

其實韓國菜又唔係全部都難食嘅 嗰啲紫菜包飯牛骨湯都ok嘅
不過佢地鍾意將呢啲街邊野講到天上有地下無咁姐

有人話唔講講狗話

真心我去食jollybee 平靚正好過

再加辣

英文都係咁叫啦 我又唔係打韓文 做乜撚野姐你到底

明明大長今啲韓國料理幾吸引 點解市面上得呢啲咁求其冇內涵嘅垃圾食品

真心得水冷麵好食

一個post就睇得出有d人專係食cheap野
講真你去一間下價日本餐廳都一樣係食垃圾，去到邊都係俾咩價位就食咩級數嘅野

香港邊間好食

香港究竟有冇好食嘅水冷麵
喺平壤食過，香港嗰種味道好似差少少

一路食一路幻想俾oppa屌

btw唔係全部韓國嘢都難食

大腸癌係韓狗頭號殺手
泡菜係健康食品？笑而不語

我覺得泡菜國真係得泡菜好食食

印度人用香料勁到英國佬要殖民統治佢
就係為左香料貿易

真 有啲傳統野係好食 就算係泡菜都好 但而家出街都係紅當當一碗野賣百鳩幾蚊

點解連登咁多井底之蛙，覺得韓國得泡菜鍋......
明明韓國重有好多野食，淨係不停咁屌泡菜鍋拎存在感好過癮？自己孤陋寡聞重要衝出嚟柒

鰩味三和

鐘意食燒肉同炸雞
佢D汁酸酸甜甜咁
其他除左人蔘雞湯之外都冇咩興趣

其他唔講喇
D新派菜係邊條撚樣諗出黎嫁
仆街攞左人地個pizza 番黎整到成座塔咁高
之後d餅皮厚到你唔信
真係完全唔識欣賞
最唔明概就係
P將人地d野掉堆芝士上去就會變左韓底嫁喇喎
明明芝士都唔係泡菜概本土野.......

韓國野都ok既，不過唔係部隊鍋呢d濕鳩野囉

下價日本餐廳：松屋/すき家/吉野家 OK wor
係日本幾乎日日都食

班傻撚去都未去過，喺香港見部隊鍋就以為韓國只係食呢啲畀人笑井底蛙、脫離大眾唔係冇道理

等於用日本碗裝就叫日式

日本下價野
連街邊灘
都好過韓國嘢囉

無錯

日本除左納豆之外，其餘都OK

不過點解香港通街都賣韓國紫菜，唔賣日本紫菜

韓國紫菜好油呀 都唔知係食油定食紫菜

唔明點解韓狗連即食麵都可以話係美食拎去餐廳賣

至於炸雞e part
成日屌人剩係識講部隊鍋
但又唔諗下自己次次都剩係同kfc比就講到自己d炸雞幾好食幾好食
如果要講炸野概話
英式啤酒粉漿 美式水牛城雞翼 南蠻雞都係好笑d同有特色d
難聽d講句 台灣搵地瓜粉黎炸都好食過佢.......

咖哩好好食喎

去印度係驚肚屙啫
啲嘢係好食㗎

澳洲既韓國野最好食 好食過係韓國 而且最平
香港又貴又麻麻
大陸最難食 材料差 味道差 仲要加大陸特色野落去 例如麻辣味

屌你俾啲尊重好冇
m記明明就幾好食

如果講鰻魚 真心我揀韓國
大家都係燒 但日本硬係要加啲甜
你話唔加甜嘅 咁日本我都揀
韓國食烤鰻真係無撚敵
我唔係話崇韓定崇日
但事實兩邊都有好野食
飲食文化唔同 冇得比
要盲反嘅 講乜撚都冇用

日本燒鰻魚有咸㗎

韓國果隻係煙un 少少
可能品種唔同

我知佢有咸 但日本鰻魚個印象係甜 就好似韓國野印象就係辣咁
但韓國係咪得辣野你揀呀?
我都有話日本鰻魚有唔甜我都會揀 每個人口味問題

因為有班傻閪會比錢去餐廳食即食麵

韓國又係包菜食
再加勁多配料
反而冇日本咁油香

仲有咩好食呢

全部一係紅當當 一係就淡茂茂

可能我食個間個老板好人
冇強迫性要我包配料包菜
就咁點少少鹽已經好正
如果日本嘅話 反而鐘意加佢比嘅嘖物
咩酸瓜酸梅加鹽海帶茶當茶泡飯咁食

是

大醬湯飯 唔辣又唔淡茂茂 幾好食

食韓國野？我食美國野算

我連大醬湯都覺得辣 睇嚟同韓國嘢冇緣

韓國除泡菜到底有咩係自家

班人根本食唔起意法西 , 最覺得中冇咩特別又想扮野先食

真係收收皮，各式燉飯/燴飯都屌打你，一個西班牙辣腸+加露連尼豆+sun dried tomato燉飯已經屌打。

剛食完呢個韓式便當
真係幾好食

係唔係真韓式便當？

同意

韓國野除左人參雞，無一樣係掂

一樣係屎

蝦都應該仲可以
蟹真係唔識欣賞

Kim’s spoon有

有拳頭飯、小菜同炒粉絲，都係韓國常見嘅 不過佢地真係慣咗啲飯同餸係撈哂一齊嚟食，好似拌飯同鐵盒便當。其實呢啲韓食全部係韓國食都係好平，嚟到香港變做外國嘢咪貴

去尖沙咀嗰邊韓國人開嗰啲舖頭會似返韓國嗰啲味多啲
btw 食材唔同啲味始終都係會差少少

又一隻韓狗

去過首爾summer exchange住左一個月，間間食店既泡菜對我黎講都係酸縮臭
唔食辣叫no kimchi no spicy 佢話ok完黎到都叫會變左辣 eg水冷麵都要了pat泡菜落去
結果住完一個月訓練倒我食倒小小辣

我係巴，我屌你老母